維修手提電腦

剩係壞咗個mon 其他一切如常
原廠好麻煩要幾個禮拜
有冇乜好介紹 可以短時間內就搞掂

駁HDMI

係屋企得 但有時要拎出街用

自己去d電腦店問換mon幾耐啦
不過食水深就梗

睇吓youtube有冇教學，然後自己換啦

千祈唔好去數碼兄弟

Asus
部電腦開始慢 同lag

有冇得加ram?

通常都有
型號？

ux303L

有。不過得一條ram slot 打開後蓋就見到